邊個再做標題黨我見一個打一個

成日圖文不符

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

推

會唔會打你老公?

小妹仲係單身
冇老公

agger

對冊cp係我繼導邊cp之後第二鐘意嘅cp黎
唔好分開呀

你同李翰潔嗰pair sweet好多lo

我們做過愛

下姐係點==

姐係我愛wendy= =

有咩問題==?

一張圖完美總結你句野

邊個post嚟
真係幾好笑喎

你且牙笠又幾似樣喎

成日拉我同條垃圾一齊講=.=
你咩事阿。。。

其實佢miss左個豆字係後面姐

我知

又做鳩我

比人屈好慘

你成日拉我同笠水狗
我先想問你咩事=.=